
                      Película predecible y del montón, haciéndose incluso algo larga, aunque el final está algo mejor de lo que te puedes esperar. Sólo por ese matiz paso mi puntuación de 2 a 2,5 sobre 5
        
            